% W tym pliku znajdują się zmienne, których będziemy używać w ankiecie.
% Są wyrzucone do osobnego pliku z szablonu ankiety.

% Zmienne definiujemy za pomocą:
%\pgfkeyssetvalue{nazwa_zmiennej}{tekst}
% W pliku `questionnaire.tex` odwołujemy się do nich przez:
%\gv{nazwa_zmiennej}


% Ogólne elementy tekstowe ankiety

\pgfkeyssetvalue{survey_authors}{ Pracownia filozofii eksperymentalnej
"KogniLab" }

\pgfkeyssetvalue{survey_title}{
\textbf{Kształtowanie się intuicji filozoficznych}
}

\pgfkeyssetvalue{survey_info}{
Badanie, w którym Państwo uczestniczą, służy sprawdzeniu tego, jak na filozoficzne intuicje wpływa wykształcenie filozoficzne. Państwa odpowiedzi są anonimowe, a wyniki będą analizowane wyłącznie grupowo. Kwestionariusz składa się z części, w której pytamy Państwa o studia i zainteresowania, oraz 10 historyjek, o których ocenę prosimy.

Badanie jest anonimowe, udział w każdym z etapów nie zajmie Państwu dłużej niż 15 minut. W badaniu nie ma ,,dobrych'', ,,poprawnych'' ,,złych'' czy ,,błędnych'' odpowiedzi. Chcemy dowiedzieć się, jakie mają Państwo intuicje na temat czytanych historii.
}

\pgfkeyssetvalue{sticker}{
Prosimy przykleić w tym miejscu naklejkę z kodem:
}

% Elementy konstrukcyjne pytań
\pgfkeyssetvalue{yes_a}{ % Odpowiedź "Tak"
Tak
}

\pgfkeyssetvalue{no_a}{ % Odpowiedź "Nie"
Nie
}

\pgfkeyssetvalue{left_anchor}{ % Lewa strona dyferencjału semantycznego
bardzo niski
}

\pgfkeyssetvalue{right_anchor}{ % Prawa strona dyferencjału semantycznego
bardzo wysoki
}

\pgfkeyssetvalue{yesno_question}{ % Formuła pytania rozstrzygnięcia
Czy zgadzasz się ze stwierdzeniem
}

\pgfkeyssetvalue{level_question}{ % Formuła pytania o siłę przekonania
Jaki stopień pewności przypisujesz swojej odpowiedzi?
}

\pgfkeyssetvalue{male}{ 
Mężczyzna
}

\pgfkeyssetvalue{female}{
Kobieta
}

\pgfkeyssetvalue{other}{
Inna
}

\pgfkeyssetvalue{refuse}{
Nie chcę odpowiadać na to pytanie.
}

% Sekcja z danymi demograficznymi badanych

\pgfkeyssetvalue{demography_section}{
Dane demograficzne
}

\pgfkeyssetvalue{main_field_q}{
Jaki jest Twój podstawowy kierunek studiów?
}

\pgfkeyssetvalue{birth_year_q}{
Rok urodzenia:
}

\pgfkeyssetvalue{gender_q}{
Płeć:
}

\pgfkeyssetvalue{philosophy_hs_q}{
Czy w szkole średniej uczestniczyłeś/uczestniczyłaś w zajęciach z filozofii lub etyki?
}

\pgfkeyssetvalue{olympiad_q}{
Czy startowałeś/startowałaś kiedyś w Olimpiadzie Filozoficznej lub Konkursie Filozoficznym?
}

\pgfkeyssetvalue{philosophy_start_year_q}{
W którym roku rozpocząłeś/rozpoczęłaś studia filozoficzne?
}

\pgfkeyssetvalue{other_fields_q}{
Czy w ubiegłych latach podejmowałeś/podejmowałaś już studia na innym kierunku niż filozofia? \\ \textit{Jeśli tak, to jakie i na którym roku?}
}

\pgfkeyssetvalue{philosophy_fields_q}{
Które dziedziny filozofii interesują Cię najbardziej? \textit{(Prosimy zaznaczyć nie więcej niż 3)}
}

\pgfkeyssetvalue{epistemology}{
Epistemologia
}

\pgfkeyssetvalue{ethics}{
Etyka
}

\pgfkeyssetvalue{polit_philosophy}{
Filozofia polityki
}

\pgfkeyssetvalue{soc_philosophy}{
Filozofia społeczna
}

\pgfkeyssetvalue{hist_philosophy}{
Historia filozofii
}

\pgfkeyssetvalue{logic}{
Logika
}

\pgfkeyssetvalue{aesthethics}{
Estetyka
}

\pgfkeyssetvalue{rel_philosophy}{
Filozofia religii
}

\pgfkeyssetvalue{sci_philosophy}{
Filozofia nauki
}

\pgfkeyssetvalue{anal_philosophy}{
Filozofia analityczna
}

\pgfkeyssetvalue{cul_philosophy}{
Filozofia kultury
}

\pgfkeyssetvalue{cont_philosophy}{
Filozofia \\ nieanalityczna \\
}

\pgfkeyssetvalue{ontology}{
Ontologia
}

% Sekcja z pierwszym scenariuszem badawczym

\input{\dir scenarios/barns}
\input{\dir scenarios/experience_machine}
\input{\dir scenarios/frank_and_furt}
\input{\dir scenarios/gettier}
\input{\dir scenarios/incompleteness_theorem}
\input{\dir scenarios/john-thermometer}
\input{\dir scenarios/name-day}
\input{\dir scenarios/planet_b297a}
\input{\dir scenarios/teleportation}
\input{\dir scenarios/violinist}
